一齊問下林太

林太 你幾時死呀？

曼德拉效應

1.好多巿民問你幾時死呀
2.有好多巿民問你幾時死
3.D市民問你幾時死呀
4.知唔知市民問緊你幾時死
5.市民問你幾時死呀